黃絲唔好嬲，他日香港光復後率領3萬警察清拆東方日報好唔好

坑殺三萬先係應該做嘅嘢

拆完東方再坑殺

三萬急走咗先啦

證明到：
比華人有民主都係恐怖

自己香港等人救[url][/url]